我有啲同情個個打自己個女到腦水腫既男人

呢個真係香港先有既悲劇
有時我都頂唔順我老豆老母睇電視講野啲聲
屋企細你鎖門都聽到
何況BB喊真係好難stop佢，重要冇得避

利申同情唔代表同意

屋企細無得避.....

咁避孕呢？

個老母呢，廢MK妹俾人中出，連個女都睇唔住，條友竟然唔打埋老婆

妳全家比狗屌

你老豆老母係咪養到你傻撚左

連登仔：係個BB狂喊先攪到個老豆燥底，出咗重手，個爸爸好無辜。最憎就係細路喊，兜把星

On9就咪撚生仔

位唔係咁上架柒頭

我係到講噪音冇得避
大家係要講個男人打女個行為

冇錢就咪撚生

睇見個post好撚燥，我想打死你ok？
有無人體諒我？

x2

哦

呢到冇人識分噪音問題同暴力問題

請勿同情樓主

有燥音就要用暴力解決問題？

你去示威，一定要畀政府打啦！

學生不舉手講野，老師可以大巴大巴打埋去啦。

呢個係暴力行為

最令人討厭既係精虫上腦中出
冇能力 唔鐘意細路就食藥or戴袋啦

啱

我都同情樓主父母 生左個腦水腫既樓主

你細細個應該都有喊到仆街嘅時候 點解你老豆唔打撚柒你條仆街賤種？

如果屋企大,係咪就就得個BB係間房,唔使理佢?

屋企大細,都要湊BB嫁啦

因為我細個好靜

咁解決方法咁多種一定要咁？
係唔係幾十歲人都唔識得正確解決問題呀

因為你係智障

認真，但係你屋企得一二百呎，個B係咁喊真係折磨黎

我冇話佢啱啊

班閪女人根本應該喺屋企相夫教子
個囡有爺生冇乸教顯然係老母既責任啦

樓豬死全家

bb仔喊
一係肚餓，眼瞓，唔舒服姐
好易搵到原因令佢收聲
利申：育有一子，自己湊

篤精又係佢自己中出落去
生左出黎又整到佢變植物人
唔同情下個BB?!, 手抱咁大就植物人, 咁就一世

不過同樓主講都係晒鳩氣

即係想表達乜野呀?
個bb唔應該喊呀?

個女都可以打，呢啲人喺街被人嘈兩嘈，容不易又攞刀斬人？咁嘅男人直情唔死都冇用啦。

而咁嘅人都同情，樓主價值觀都好唔正常

認真，就算你屋企有五千尺，你生得佢出，佢喊父母最少都應該有一個睇住佢照顧佢，唔好以為有錢請工人就大晒，照顧bb係做父母最低程度要付既責任

同你老母情咩

邊樣野值得同情呀？

屌你老母

bb喊真係好煩

True
D人on99

斯德哥爾摩綜合症（英語：Stockholm syndrome；瑞典語：Stockholmssyndromet）又稱為人質情結、人質綜合症，是一種心理學現象，是指犯罪的被害者對於加害者產生情感、同情加害者，認同加害者的某些觀點和想法，甚至反過來幫助加害者的一種情結。這些情感被認為是不理性的、濫用同理心。

樓主真係on9仔來

地方細生撚完 再話喊係折磨
咪玩啦 老細

總結 樓主應該同情佢自己老豆老母打到佢咁on9

個b 喊你氹掂佢都係父母責任！ 而且點解要打到佢變植物人？no excuses

你老豆老母都應該要係你bb仔果陣一樣打撚死你 咁撚樣都講得出

自己生既就預左

番學啦仆街

仲未開學咩
冇準備就咪生啦
生又係自己揀
郁手又係自己揀
有咩值得同情

生B應該要考牌

我都好同情樓主，要幾撚on9先可以諗到依啲logic

佢虐兒就係虐兒
無體諒加害者嘅餘地

解決方法好多
1 自殺
2 當初唔中出
3 扔去保良局
4 扔去警局

但佢偏偏想整死個女
唔洗幫佢諗原因
個人不但無能、懦弱 仲要自私
有咩咁值得同情？

本事件咁啱bb女
換轉係小動物
佢都會一樣咁做

咁咪一開始唔好生

你知唔知你咁仆街死撚左去好過啦
做咩要害人阿

我明啊
但我第一諗法係想整聾自己

樓主代表全體連登仔

On99 十幾蚊買盒 condom 都慳，中出完生埋出嚟無責任嘅？

個 bb 得幾個星期大，唔係剩係識喊，瞓同痾，唔同識叫人上連登咩？

男人老狗唔屌撚到個閪婆反皮唔理個女，重要打鳩個女嚟出氣，直頭男人嘅典範啦。

自己做嘅嘢，自己承受返結果，條女自己溝嘅，中出自己出嘅，有咗自己要養嘅，bb 自己應該湊嘅，老婆要教要屌嘅，bb 自己打嘅，依家後果自負，同情條撚咩。

我有d同情你老豆當初無射落牆晒米飯養你呢條戇鳩仔

我都好同情你生少左個腦

隻隻B肚餓 柯屎柯尿唔舒服都一定係用喊黎表達 會靜得去邊
只不過係睇你老豆老母有無快快手塞住你把口
呢個CASE B女老母婆婆唔照顧呀B 先會喊唔停 你又唔屌佢地?

件MK妹自己揀 生又係自己揀
第一日先知BB會喊會好嘈咩???頂唔順當初就唔好要
要同情佢同你一樣咁無腦???????

無錢就唔好生 唔好中出啦

B會喊係人都知，邊條廢柴中出帶個B嚟?

個B既然嚟到，為人父者就可以因為燥所以搖/打到個B變植物人?

個B就咁一世，施虐者只係需要付出不足6年嘅自由，同情施虐者? 判死刑都唔值得同情

樓主道歉啦

做咩唔考慮切左碌野一了百了?一定唔會有仔女

連登仔：打BB就唔啱，頂唔順唔好生。
依加講緊BB喊聲好嘈啊，一個二個轉移焦點。不過樓主又on9嘅舉埋d咁嘅例子連登仔鬼識睇咩。

個b出世之後先知bb喊聲好嘈？
中出完先知會有bb??
好多野你知架啦 你接受唔到咪唔好生lo 咁簡單都唔明？
接受唔到又要生 咁撚犯賤你講乜春都冇用啦

你個傻閪真係俾人打死都冇人同情

弱智

有無bb唔喊架？ 答丫？答啦嘛？唔識答？

我都好同情你爸無喺你bb嗰時咁對你

BB仔喊聲好嘈同阿媽係女人一鳩樣
咁請問你討論d咩

BB喊聲係好嘈 無人否認
但依家樓主係話同情個男人 呢個先係重點

精神病就睇醫生啦

dllm

果少少聲叫噪音

你似係果d聽到人地細細聲吹水就以為人地講緊你壞話拎刀斬人果d癲佬

我呢就同其他人一樣入嚟食花生嘅，不過就唔小心企出咗少少。唔掙在提埋你，樓主討論緊地方細嘅問題。

唔可以用暴力解決問題，咁唔代表冇噪音問題。你明唔明？

樓主你冇改錯名

bb喊得幾大聲啫
好似貓叫咁
勁細聲

生咗出嚟就預咗要負責

有咩好同情
第一自己接受唔到咁嘈就咪生
第二住得咁細個單位就戴套/叫條女食藥
自己一早就要諗清楚自己有冇能力去承擔一個小朋友啦
居住環境細係一個問題 但代表你中出唔洗負責？代表可以咁樣對個小朋友？
中出係你自己決定架 唔係居住環境逼你架
你冇腦就番你老母個閪到揾番啦 完全冇邏輯on99咁
樓主已經on9 估唔到有人on9到幫佢駁

中出時唔知自己間屋細？
中出時唔知BB會喊？
中出時唔知自己返工要開夜？

言下之意 外國人d bb喊係會掉佢去一間房由得佢 自己聽唔到就算？

個個BB 都會嘈架啦
唔想佢嘈一開始咪唔好生囉
究竟你想表達d 咩

唔通地方大個b 就唔會嘈咩？
定係你覺得行開一二邊關埋房門當聽唔到
由得個B 喊呢個行為可以接受？

真係唔知邊個先係轉移焦點果個

你真係好on9 宜家就係屌樓主同情個男人冇一個point係成立呀
所有野個男人都可以做選擇 佢唔中出 佢肯戴套 叫條女食藥就唔會有個b啦
全部個男人可以選擇嘅宜家同情佢乜q野呀
中出得就預左啦 要怪就怪自己貪個爽字咩後果都唔理啦

我都同情你咁撚智障！

你介唔介意睇下#58我個cm先

我想講係黃色多瑙河轉移焦點focus bb仔嘈
bb喊同嘈係天性 無人否認
其實大部份人係屌樓主話同情個男人呢個point

我都係唔覆你啦 廢時你又會錯意比你屌

我又冇話佢打人啱，識唔識睇字
我一直都係講屋企細呢個問題

生左仔就唔可以覺得自己個B喊好噪既咩？
硬係要拖去打人就唔啱個到講

我同情佢就一定係同意佢打人既咩
個個沖岀黎柒

你仲未明自己柒係邊

而家事主生左個bb, 成日覺得bb喊好嘈, 每次都打鳩佢打到佢唔喊為止

呢度係整體發生既事，你就focus佢間屋細bb喊好嘈，就話值得同情

大家屌你係因為事主確實做左打bb呢個行為，正因為咁前面既野只係因，bb受傷係果，係一件事，係唔可以值得任何同情

所以你咪講佢打人個方面
我冇話佢啱啊
但我講香港屋企太細，冇靜既時間呢點
我一直都係講呢樣
個個睇完標題就留言

你同情屋企細多噪音呢個「環境問題」

你同情個男人係錯

屋企細第一日知？
bb仔嘈第一日知？

搵老婆睇住個B
自己落街囉
一係咪搵老婆帶個B 出街囉

通識都有大部分同意同少部分同意啦

所以香港跟本唔應該生仔

啱啊
但係一家唔知一家事

係我錯 你quote我以為你係駁緊我
仲要無啦啦 紅字左同情個字 我錯 sor

明知係咁就咪撚生啦 屋細係一個問題
但屋細係咪逼你要中出條女呀 不如你答左我先啦
你唔中出條女咪唔會嘈到你lo
宜家個因果關係唔係因為間屋細呀 而係明知屋細仲要生個bb出黎
咁你就要負責啦 同乜春野情姐

係啊
點解唔可以同情？

屋企大就解決到問題咩
根本唔會
自己落街靜下咁簡單都做唔到要選擇用暴力
冇野值得同情

所以咪就係話搞到咁完全係條仆街自己攞黎
仲要累左bb女 完全唔值得同情

但你再睇下你自己個topic 同你啲回覆先啦
怪呀b喊 怪佢嘈 仲話咩可能你細個靜所以你老豆老母無打你
係因為佢地愛你 屎尿屁都唔嫌過你 先唔打柒你炸
呢個老豆根本就冷血有問題 真係關呀b事咩

我覺得屋企大啲真係會好啲喎
你正係多間房，多道門你差幾遠

可恨的人也有可憐之處

係咪即係你覺得關埋房門當聽唔到
由得個b 係第二間房喊就得？

係啊，我認我算係幸福架
因為我屋企上一代買到樓個環境
對比
呢家後生一代住個啲環境
我係真心同情

但係你話我啲回覆有問題
真心sor
我係真心玩野
因為佢地留言屌先
我一直想帶岀樓細呢個問題

買個夾萬鎖起個b 封埋隔音板一粒聲都無添

問題根本係bb仔喊 其實你只要滿足佢需要 飲奶換片
根本好快就搞掂
成家人疏忽照顧先係個因
然後你就去blame個victim 再同情加害者

因為個男人可以選擇 你可以選擇唔生
生得你就要為你做嘅野負責
屋大定細已經唔係個討論範圍
你戴套 條女食藥你可以做任何選擇令佢唔出世
但出左世就唔可以怨間屋細因為係你簡嘅
食完苦瓜怪佢太苦?有冇咁著數呀

如果我stop唔到個B喊
但係自己好燥
我真係會放佢入房
我行岀去冷靜完
再入去安撫個B

呢個我方法

講就易
BB喊你有幾萬種原因架

推上去，方便大家負評

大陸 美國 地方夠大啦呱
打撚到變習慣都唔係新聞啦 你睇哈利波特就知

我想討論既就係屋既大細呢樣野
生唔生仔，負唔負責任就唔係我想講既野

秒
弱智真係唔應該生仔 樓主人生已完

你諗野無邏輯，斷章取義仲學人考通識

好可惜啊，我通識合格啊

唔知樓主你有無湊個仔呢
我對得個bb多 佢咩時間喊因爲咩原因其實大概都會估到
而且我見到佢喊唔停 我淨係會心痛唔會燥
正常做人老豆老母都應該係咁既心情

所以呢單case完全唔應該用黎講屋企細無私人空間比人嘈到既情況
更枉論同情個男人
樓主下次出post前不如諗清楚少少先出 同小心你啲字眼

傻閪

問題在於 個男人打唔打個女同間屋係冇關
香港住屋問題邊個唔知姐
宜家係個男人冇一個地方值得人同情
你又懶係野去講咩住屋問題去同情佢
啲因果關係錯到咁就唔好出post啦
間屋大啲就唔會打個女? 比你有成千呎屋
個男人行過見到個bb喊一樣會打佢
根本屋細同佢打個bb根本就冇必然關係 你就自己拉埋黎講 on99咁撚樣

咁你係好父母啦
我細個好心印象
我表弟岀世冇耐
係咁喊唔停，我係真心唔鐘意同辛苦

睇黎都要

所以咪話佢個例子on9囉

你又番番去討論打人呢個問題
係呢方面我同你既立場係一樣
有冇野值得同情就直得商榷

你話間屋大都會打個女
都係，但我覺得會少好多先
起馬有得簡自己行開先
或者
推開佢去第二度

我屌你老母生着你個on9

屋企幾千尺又點？擺埋一邊唔理疏忽照顧？

屋企幾百尺你可以自己落樓下靜靜

結論你同個老豆都唔應該生仔害鳩下一代

唔係番去打人果到 而係個本質根本就只有個男人打個b
而唔關你講住屋問題
你講嘅住屋問題令到佢要打個b根本就冇關係呀
咁嘅邏輯都唔明 真係唔怪得你開咁嘅post
冇一樣野係值得同情呀 同咩野情姐
全香港大把人屋細啦 拎依單野做引子去話香港住屋問題?
發神經

明知自己唔鐘意細路就咪撚生啦
扑野個陣戴套啦
同情？同你老母

咁你可以冷靜下先麻

我覺得有關係喎

我覺得有同情既地方喎

啱啊

估到實有呢d人，
劫匪，強姦犯，殺人犯係無辜。

空姐，教師就底賤

兒登仔真係好鍾意懶係特別

條女被蝻非禮強姦 就話係條女姦底 + 有可疑

被人 #metoo 細過唔識報警 , 就話人地可能自願 enjoy

連 BB 女都唔放過 可能係喊到煩 個阿爸打鳩佢係正常

所以你咪比人屌柒lo傻閪
你講野有問題咪比人屌lo

條友會咁樣對自己個女，根本就係佢個人本身人格有問題
住咩屋都唔會改變

正如你天生弱智，都唔會因為住大屋而變成天才

你覺得我比人屌
但都唔覺得你合理喎

就算你屋企幾萬尺 你都唔會放到個仔到佢喊聲都聽唔到既位呀？

連登柒頭貼同個老豆一樣只衰一樣野，就係低學歷，無學識。

幾個月大你越打越嘈，
bb喊你就喂奶換片啦，唔係小腸氣點會成日喊。初生bb一日瞓十幾個鐘

佢可能會

對佢黎講，對住喊既bb，佢一係唔理佢，聽唔到喊就算
一係打個b
得兩個選擇

冇諗過生出黎就要湊bb

咁其實佢地可以選擇唔生

識得用下個腦根本唔會開啲咁既po

會諗呢d 通常一係窮撚 一係公屋企

你邊隻眼見到佢話正常

係喎 兒登仔最撚鍾意 同情唔正常 既行為

個老豆唔係第一次虐待b女 之前已經發現過傷痕
而且兩次佢都係一聽到bb喊 女朋友抱緊都要搶黎打 瘋狂搖個b
屋企大又點 比幾百間房佢又點 唔覺得佢會慢慢行入房冷靜下

根本就係佢eq有問題 冷血
連自己個女都唔錫唔忍讓
一火起上黎就要發洩 一巴車落去
你仲覺得佢值得同情我都唔辦法

呢位ching轉風向都幾勁

比如你就鍾意做幾姓家奴

可能係

你邊隻眼見到佢話唔正常？

係喎 , 兒登仔最撚鍾意搬龍門

呢位ching轉風向都幾勁

回應下喇撚樣

搬咩龍門
人地真係冇講過正唔正常吖嘛